班youtuber表唔表態有咩咁重要？

我唔明

六九見

起碼可以令更多人認識呢件事
因為依家熱門既youtuber 受眾（活躍用戶，條條片都有追個D）一般喺00後
淨係喚醒年輕一代去關注呢件事已經好值得

幾多後生仔睇
佢地會影響呢班人

就算表態仲唔重要 表態已經代表咗佢既立場
意味住佢要為佢既言論作出承擔
包括準備比人秋後算帳 或者訂閱人數有所浮動等等
我地班連燈仔冇做YouTuber緊係想佢地表態
反正承擔既又唔係我地

你估似達狗咁側側博咩